你哋既不合作唔止阻到港鐵， 重會阻到正常返工嘅人， 仲會阻到有機會星期六會去元朗遊行反恐襲嘅人， 重有機會

你哋既不合作唔止阻到港鐵， 重會阻到正常返工嘅人， 仲會阻到有機會星期六會去元朗遊行反恐襲嘅人， 重有機會阻到 721喺元朗有份被恐襲既人。

大家請想想。